有冇人摺紙鶴一路喊一路摺

仲要隨機播歌播到首《勇》真係喊到收唔到聲
我也不是大無畏
我也不是不怕死
真係唔知點解好唔開心

個心好撚好撚痛

個心那住那住